{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018276",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016152",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오이도 빨간등대 관광호텔"
    },
    "text": "客室は計28室で、韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しており、すべての利用客は烏耳島の海が見える7階テラスを使用することができます。 レビューによると、この宿は清潔で位置の良いホテルで、広い駐車スペースと海が見える客室が魅力的だそうです。 ただ、ベッドの硬さや臭いが少しするのが残念だという意見もあります。 でも全般的に衛生状態と施設の満足度は高くて観光ホテルよりもっと良い宿泊を経験するというレビューが多くてホテルを推薦しています。 このモーテルは位置が良くてオーシャンビューも鑑賞でき、レトロな雰囲気と親切なスタッフの案内で有名です。 しかし、洗面台やシャワーの水圧に問題があり、タオルの状態も良くなくて不便な点がありました。 また、トイレの上のカビや壊れたドライヤーなど、いくつかのトラブルも発生しました。 それにチェックアウト前に車を出車しなければならないという連絡を受けて不安な経験もありました。 週末に少し高い値段を払ったようですが、メリットの良いロケーションにより、宿泊を満足して利用することができました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルには何部屋ありますか？",
            "answer": "計28室あります。"
        },
        {
            "question": "このモーテルの特徴的な案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室から見える景色は何ですか？",
            "answer": "烏耳島の海が見えます。"
        },
        {
            "question": "このモーテルは清潔ですか？",
            "answer": "レビューによると、清潔なホテルです。"
        },
        {
            "question": "このモーテルの魅力的な点は何ですか？",
            "answer": "広い駐車スペースと海が見える客室が魅力的です。"
        },
        {
            "question": "ベッドの状態はどうですか？",
            "answer": "ベッドの硬さや臭いが少し気になるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "このモーテルの衛生状態はどうですか？",
            "answer": "全般的に衛生状態は高く、観光ホテルよりも良いというレビューが多いです。"
        },
        {
            "question": "このモーテルの位置は良いですか？",
            "answer": "はい、位置が良くてオーシャンビューも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このモーテルのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、親切なスタッフの案内が評判です。"
        },
        {
            "question": "洗面台やシャワーに問題はありますか？",
            "answer": "洗面台やシャワーの水圧に問題があるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "タオルの状態はどうですか？",
            "answer": "タオルの状態が良くないという意見があります。"
        },
        {
            "question": "トイレに問題はありますか？",
            "answer": "トイレの上にカビや壊れたドライヤーなどのトラブルが報告されています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト前に車を出さなければならないという連絡を受けましたか？",
            "answer": "はい、チェックアウト前に車を出車しなければならないという連絡を受けたという経験もあります。"
        },
        {
            "question": "このモーテルは週末に高い料金ですか？",
            "answer": "週末には少し高い値段になるようです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 428
    }
}